Dragon ball legends (21) 齊齊爭奪世界賽

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

打PVP拎冒險卷 Z1華麗之都

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 打主線最高等關卡最多經(1-5-6 HARD) or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人&nbsp;

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)

Q. 點解畫面有啲LAG?
A. MENU -> 其他 -> 選項 -> 畫面 -> 省電設定OFF
基本pvp技巧
側滑 - 用完拳卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(拳卡/波卡一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間，如果最近距離用波卡可以儲氣耐D)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用波卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
拳卡取消 - 揀拳卡即刻滑行，會取消攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
波卡取消 - 揀波卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作，如出卡攻擊/滑行閃避

無人開po

update左

lm

新post LM
唔知318 會唔會係比古+超3悟天格斯

藍神 藍神 誠心禮佛來求藍神

終於打出超過250萬
啱啱先知原來用卡都有限制屬性/cat

我覺得呢個post好多巴打都好好人
討論風氣好好

幫到一定幫

其他post抽到靚嘢po上黎分享喜悅會比人屌
呢個post唔屌不突止 仲會恭喜你

我真係恭喜你

所以我由post 1 一直到而家 post 21

呢度生日仲有其他巴打留言祝賀，真係好難得

最唔想見到就係有巴打棄驚但冇辦法因為佢地有佢地既難處

但好開心會有新巴打入坑，所以我地非常歡迎新手入post

我都真係話你係真•恭喜人
所以呢個post真係好難得

同樣最唔想見到巴打棄驚

Same here
終於清咗35000朱古力，比想像中用得少體券
50個升級能源糟同8張5體券清咗最後4000粒，當然中間亦有時間回10體約3次
計得好盡

幾經波折，星期六20石終於中隻紫屬女戰士，趕上尾班車！

我都係計到岩岩好琴晚臨訓先打完35000朱古力
依兩日專心打埋隻7星ex加貝

今屆pvp 7000分入唔入到10000名？
晚晚放工比fd捉左去打anthem, 未得閒衝排名

恭喜恭喜
我好耐無中過20石既sp了

儲左成個星期石，俾啲咁嘅嘢我，屌！

應該得，琴日上到50rank都入榜

星期三開放battle royal有咩策略？

我計埋今朝瞓醒嗰十體
記得換晒d盒裝朱古力做裝備賣錢
個公告寫d朱古力冇得循環再用

好煩
裝備欄長期無位
換幾個又要出去賣左先再換得
快d開位啦

第一時間衝入去睇下有無新手虐殺佢地

Anthem真係幾好玩

Load game果陣用黎清legends既體力
Perfect match

已棄驚..... 抽唔到紅達 用左1200蚊

20石中超3
好事定壞事

廿石中SP 點會唔好
仲要新角

但呢個超3仲廢過之前嗰隻超3

用落唔差的
速攻完人一套 留番食昇龍

咁升埋佢上2000玩下

但真心好脆皮

如果中悟飯咪好囉

我屌！！！！！！

嘩屌！！！

上黎呻完就會中
不過可唔可以中第二隻

嘩
你話新手acc無加成，我真係打死都唔信

我都想要飯2 勁唔勁架？

抽中咗差啲大叫

屌，咁多隻唔中係要中加貝
宜家d體力都唔知打咩好

垃圾

呢隻我都未有

都唔知幾耐都試過20石中sp

呻完聽日就會中架啦

未見過巴達克動畫

我都未 超型

尋日睇完劇場版見到有就dl 黎玩 想問下點組隊好d同埋宜家抽邊個pool 好？

型過變超3
有d似同菲利一齊打吉連果個feel

儲石等18/3嘅撒亞人日

咁宜家咁樣組隊就ok?

歡迎新手
你已經有本game最強既紫大波
將所有有撒亞人加成既塞晒入去就得

即係放有撒亞人tag 既就得？

睇角色既z能力
有d玩純色，有d玩種族

多謝你 有好消息話你知

上網睇過話咩玩劇場版組隊但唔知邊d 角先係

但我新手帳全炒點解笨大咁唔公平新手帳20石都未中過SP

拉落少少可以睇到個角色係邊到出場
你要玩劇場版隊，就要搵劇場版角色落隊
但新手無課一般都比較難齊腳
玩住撒亞人隊先，再慢慢每日抽20石儲下角色先

好的 thx

大家都27LV笨大公平啲好喎
我成手爛牌
好葡萄你個帳

好快超藍你就反cup架啦
想請教下巴打 點樣咁快升2000lv?

紅神達真係好型，好彩主號中左

佢個姿勢好似咸蛋超人

而家難d，上星期有活動升LV素材成效X2，仲有朱古力活動刷朱古力換錢同換素材

我盡哂力刷，而家得返2千萬應該夠升一隻，但暫時冇一隻值得升

4個帳都係得1個有神達，好想中多個帳

好彩紫布3個帳都有

[突發]第4個帳20可中神達

今日笨大搞咩

好撚開心頭先鳩嗡下，佢真係俾我中

恭喜曬
今日真係大日子

多謝巴打

分享歐氣 人人中紅毛達

超級撒亞人神大平賣

上黎鳩up好過同神龍許願

之前第2個帳抽6千石都唔中而家第4個帳20石中左算係咁

8000石1SP紫大波路過

咁宜家20石抽邊個pool 好？

抽曬

20石梗係每日都抽曬佢啦

O 以為得一個機會tim 😂

20石全he路過

想問下pvp打到50lv要幾多分？
打到34淨番幾日唔知衝唔衝好

屋企人癌症擴散
已經惡化
神龍 可唔可以實現我願望

50lv大約6500分左右

唔識安慰你...希望你屋企人可以早日康復啦

Be strong bro

為你集氣洪基巴

冇事架兄弟 頂住
你屋企人一定冇事架

你都要注意健康啊，要養足精神照顧屋企人

幫你集氣

巴打頂住ar!!!
幫你集氣！

幫你集氣，願祝你屋企人平安無事

一齊集氣，出元氣彈打走癌細胞

感謝大家

頂住呀巴打 屋企人靠你撐住

集氣

加油

加油巴打!

集氣順順利利

新手！想問一下買石頭號入坑好唔好

布羅利，界王拳悟空，悟吉塔，超三悟空，巴達克，超賽神悟空，其中有邊一隻係好用

紫屬布羅利>超西巴達克>悟吉塔>舊超3悟空

紫布 一個打3個

布洛利 gogo

突然覺得呢隻game都幾痴線
角色極唔保值
除左白貓，呢隻龍珠淘汰角色既速度都算數一數二

痛苦 無限輪迴

但係跌到落谷底又會buff返上一線，雖然得5隻

紅布係咪打到lv70就會6星？
唔係既話冇心機打

係呀
清晒就上到6星

究竟必殺技係咩
點解咩技都用曬都解唔到

50氣嗰張

藍色嗰張？

有無巴打過到scream challenge battle
可唔可以分享下用咩隊？
有紅達紅悟都過唔到

藍色個張係必殺技
仲有d角色有究極必殺技，20氣

我有用呀 點解都唔計完成挑戰

你完成唔到邊個挑戰？影黎望下

必殺技嗰個啊
一定要用50氣藍色卡
同埋想問下特殊技係咩？

特殊技係綠卡

解極都解唔到 點樣先抽得中必殺技

紅大波細靈魂邊關易出啲打10場都係出得30粒左右

用呢隊過左
死悟飯 用細杜打悟空 用黑悟打比達
但解唔晒啲過關條件

無悟飯 不過照試下先
想拎左100石算

Thx巴打

你有無d主要能力會出必殺技角色？
帶佢地入去打實解到
紫悟 藍18 一拳悟都會出必殺技卡

神悟唔係有架咩

神悟個招係究極必殺技 用20氣
你要解個個係必殺技 50氣

玩返玩邊個acc 好，雖然兩個都廢

冇悟飯應該唔夠打
悟飯係呢隊嘅精髓黎
因為死悟飯會大幅度buff另外果兩隻

通常大力型都會比人淘汰得快啲（eg 悟格 2飯 35 格比 界悟 黑悟），debuff比自己友更加唔洗講（m達好例子）
多功能用途同實用性高可以穩站耐啲（eg紫波 扎馬 超58 藍古 小舞 未來飯）

重刷隻紫波番黎

用單手悟，一拳悟可以即刻抽出心殺卡

神悟嗰隻叫究極技

我用神達，超58，紫波過，解淨80萬rr同承受250萬傷
第二次用超58，界悟，神達，用神達rr對面隻神達解80萬rr
隻神悟好q硬，rr都當r痕
下一次用全藍隊試，或者帶一隻可以消除敵人嘅buff去試

未來隊, 死手殘飯 黑悟綠咭 RR 神比輕鬆解

輪到我20石中sp

恭喜
我主號單抽中2隻SP

小號單抽中1隻SP

唔知6千7分夠唔夠1萬名內呢
唔敢再打 而家9217名

唔夠

用呢隊 西包，芝芝，黑悟 過全成就

用芝芝打神悟

用黑悟 rr 神達無腦過

我一陣試試先thx
打左成朝都過唔到
呢個難打d定rising battle難打d

我覺得呢個難啲。兩隻神又硬又痛，打到我戇鳩鳩咁。rising battle 果邊求其砌隊色隊剋屬已經過到。

隻神達 用黑悟開主動加綠卡 rr 就差唔多秒

神悟用芝芝打一格格血扣

想問2500紅布要用HE 點過
除左主角
兩張藍戰隊一串combo就俾紅布KO

升爆晒2000lv同498就過到

那有錢

飯2真係好撚型啊
又睇咗佢打斯路

大家為咗等3月18個pool會去ok入幾多錢？

點解要去ok入

中學雞冇信用卡

入1500，會有$1650credit

認真呢？

無上限
睇下出咩

今季無咩心機追排名
50算

冇芝芝，不過用女隊係好提議

唔廢唔送
送病空

去到13號咋

新手想問首抽應該抽邊個pool?定係留石遲啲出靚pool先抽?

神達大波pool，刷到有紫波

應該夠入10000啦卦
上次都係差唔多
唔想再打

平時我都係去ok/7仔買9折優惠，係有時唔夠錢焗住用信用卡比正價

大號7千分已停手，係差小號未上 今晚砌埋佢

3月18有靚pool?

每個月第三個禮拜通常出rising pool/step up/好似紅毛達pool咁
呢d多數出好野

D人有冇咁勁呀...

咁我應該而家抽定等好

show box睇下，其實有紫波都可以儲下石先

有d咁抵嘅野買完入code就有10%?

隻GAME更新完係咪疾左好多?

頭先食m記見到有人玩
好似越嚟越多人玩咁

試下熄WIFI用4G

我個舍垃圾4G來

真係打撚到興...

我一直都on99 用信用卡
唔知原來抵D 但增值左落apple id 佢課金會自動扣左先?
因為平時買佢冇比我簡 直接扣信用卡

我用3 唔夠我廢啦掛
我通常都用4g 打PVP

ac有錢會自動扣，無錢先會自動用信用卡

係 入完自動多10%

最多人玩既時候好似係聖誕新年，我記得有期pvp要7千尾分先入到頭萬名

點解用WIFI仲衰過用4G咁ON9?
我HKBN

我乜都未抽過 得佢送果啲 唔敢亂咁抽

聽日去買先

咁巴打你咪有好多石

試下囉冇壞既
有時屋企人多人連wifi / 睇片 會慢D唔出奇

唔係呀 我星期日先玩 同埋玩得唔多

係咪2000石果次
果次排名真係keep住跌 怒打到8000分先敢停

唔緊要！慢慢儲

收到
咁ok post 寫 iTunes Pass 或 App Store & iTunes Variable禮品卡 係咩分別
係咪買番app store 卡就得

唔知幾時會出預告，好想知黎緊出咩pool

千幾算唔算多 我見呢到有啲人2千幾

千幾講真好鬼少

要再努力d

我上星期開既4小號都儲左萬3石

主號都有萬1石

你而家開始打主線解任應該上到7~8千石

加油

成日返工放工撘車都見有人玩

就係個次
d人見兩倍石即刻狂衝分

買$500-4500既卡 自己講要幾多(最低500 最多4500)
唔好買固定價錢卡 個d無10%優惠

我想問點樣用瞬間移動？我次次都解唔到用瞬間移動避開敵人攻擊果個獎勵

俾人攻擊有感歎號
喺嗰時向左或者向右滑動

thx 夜藍巴

原來係個畫面品質較低左反而仲疾

跳過卷係咪得新超西悟空任拎到?
交換所嗰啲我已經拎晒

係，或者比錢買

個回報改良左，唔錯

新手真係有抽野buff我前日同大前日 20石都中 暗達 呢家三星 30%卷 中垃圾黃 孫悟空 小學雞版 ，琴日終於正常番全hero

應該又上緊新嘢, 係咁資料已更新...

派石

希望今日張必中券中悟飯

有無人成日玩玩下黑畫面?
我用android成日黑畫面要重啟隻game

我ios 未發生過

搞掂！成個pool 20石+必中券中哂5隻sp角色

中悟飯

仆你個街 等左咁多日中魔童.....

x2

恭喜
必中券4個帳有2個中魔童1個中超3,主號中悟飯

7星tick左佢係咪進入7星狀態

幅圖個tag唔關事

今晚8:00開打

送抽終於中潛飯啦！

澳門神話娛樂城

無聊睇下7星數值先發現超1紅悟空仲低防過撒旦先生

滿天星好自癒

pvp又再lag過之前

每日有一場凌晨4點到6點，點打？

真係中悟飯

每日派3張卷.
3個時段可以打,但唔係每個時段只可以打一場.
你可以留晒15張最後一日其中一個時段先打都得

必中中柒達可以玩7星紫紅隊

中左紅悟係咪廢架

真係中左悟飯，笨大用行動回應我，多謝笨大

隻隻都7星

大家都可以

貓仙人好難跌，呃我啲跳過卷

打scream ex2最易跌

新主線有巴達克

THX

必中卷中魔童
差d掉左部機

今次pvp冒險卷冇z能量，裝又返炒最冇用冒超神水
另外想問，pvp pt最值得換係邊幾件？係咪會定期出架?

求集氣 屋企人昏迷緊

巴打 頂住呀
你屋企人一定會無事
好快會醒返

加油頂住呀!

pray for you🙏🏻

繼續支持

加油！會冇事架！

必中卷中潛飯

我想問必中卷係抽邊個pool？係咪登入就有？

吉人天相 冇事

儲夠7張抽一次最新個pool,即係潛飯果個

集氣，有神龍保𧙗

吉人天相

個server好慢，成日都connecting
Pvp冇咗random刷冒險券

點樣先有張卷？一星期一張？
Sor 新手乜都唔識 比較多野問

login

會吉人天相，要撐住

大號必中中神童
小號20石中紅毛達，必中中潛飯
不枉我之前扔哂萬幾石落紅毛達pool

一樣，都係出魔童

痴線，做7星仔好好j

我小杜 點睇

有冇人個exp獎勵戰鬥load唔到入去？60％停咗

感謝大家集氣
醫生診斷
屋企人得返唔夠半日時間
連登有愛
感謝集氣

rip
巴打要振作，日子總要過的

唔錯 第一位連登巴打中小杜，部機擺明神童up

等陣世界大賽 我諗全部18場都會見到紫波出沒

打咗場
lag機撚就咪打啦，好在都贏
嗰100石幾時派？

其實應該儲券一次過打屈新手機
日日清，打太快實撞返d高手
好剌激，個個都7星，唔知對面係勁人定屎波，平時睇分數都有個底

巴打take care

第一日順利 挑戰唔用大波

半日....
巴打take care

撐住呀巴打

有排先派

好彩我打嗰3場都冇遇到勁人

第1次見能力加成過2000 好滾動

撐住

Take care 洪基巴

呢隊幾正咁喎，巴打有無用後感

贏二輸一
輸個場差少少反cup成功

打左場差唔多嬴條友斷線當我無打過

咁慘

最嬲係想檢舉都檢唔到佢

結論係究極飯7星勁到傻
因為我界王拳悟空一直得4星冇得玩孫一族 今次終於拋頭露面

我第一場都贏左
好驚第二場會輸

好似好易打，我呢隊都輕鬆贏

唔知點解用唔到

計我戰鬥數4 會唔會比人封ac

我兩點都係中小杜

你係唔係開咗省電

贏2場輸1場

贏晒3場就咁睇 一開始打好似易打啲

我認衰仔驚輸 用番紫波
最尾個場差啲輸，好彩對面未趕得切用第2次rr

第一日大家分數差唔多，所以match 到易對付嘅對手，遲多幾日，我肯定場場輸

撞到斷線撚你玩埋我嗰份

應該根分數排，贏咗兩場 留券遲d先打

首戰打新手
對面裝都未裝齊
輕鬆

輸3場我好廢啊

我都諗住下次用番紫紅隊 應該最穩陣
第一日小試牛刀

有得留券？但係咪要果個時段登入先攞到？

大家記得最少要升到開放2000lv，唔係就冇得放三個裝

可以儲卷，當日登入就拎到

紫波真係無得輸 1打3

每日中午2點後login送卷

*參加券在大會舉辦期間內可任意使用。

原來係咁

差d奶左野，小號岩岩抽到紅毛達未升滿上陣，好彩臨開波記得執裝先見到得兩個位
btw小號3場贏哂

券每日都有3張攞，只係嗰三個時間先可以用嚟參賽

官方會篩走繼線撚

打第一場近完美壓制對方就DC， 真係打都廢鬼事。留d卷過2日睇下點先再打。

屌！我小號用iphone 6 plus，次次pvp打3-4場就自己彈app，仆佢個街個rank由30跌到落28，就連pvp對電腦打到就贏又彈app，彈完app入返去又當我斷線撚，仆街有冇得回報笨大有呢個問題

Win兩舖之後留番張卷遲d先打
費時衝太高

我無用紫波
我用女女隊

一個女都冇

其實都想儲卷打，起碼後期打新手多

女女隊 果然勇敢

win 2
lose1

遇到個未來隊好撚勁

有隻札馬斯係到真係好撚煩

換電話係唯一解決方法

為左打機換電話

我唔係有心做斷線撚

其實笨大乖乖地打一場唔理輸贏就派100石，咪唔會有DC/lag撚囉
輸一場無左100石，老死都DC啦

笨大咁醒就唔係笨大還返100石俾我

輸2贏1
點樣先可以pvp勁d

利申：玩左二百幾日未上過rank40

睇架仔片打法

未上過40的話，你技術比較差
要睇好D時間出卡和閃，唔好一味亂禁
要計數，計下對面出左幾多次卡同埋閃左未

我淨係計對面閃左未

加油，打下隨機，練習多D就得

真 睇高手玩好多領悟

夜藍巴推介的

唔該晒 我會煲晒佢
不過成日遇到d不停閃再換人再係咁打我
完全搵唔到位反擊

咁咪唔好急住進攻 或者用波仔fake下佢

用得未來隊既都好撚勁

抽唔到d人冇得用

上40rank有少少心得 最易玩就係綠比達/札馬斯 配其餘兩隻 一開波即刻放射擊然後cancel 多數40rank 以下既人都會中 之後就開始玩橫掃combo 有昇龍出昇龍 人地出昇龍用綠比達擋不知不覺你就上到48~49

次撚次5隻得一隻有都要出隻重覆
我屌你老母咩笨大

越打會越亂，遇到呢d情況hold一hold唔好急進打
最好打亂對面節奏你就贏

有3隻煩西角
小舞 扎馬 未來飯

唔好咁傷心
Take care bro

好友對戰都有得用7星仔，仲有得揀場地

只要打夠角色碎片，佢就會自動合成一張卡？

Take care

每日都有限定時間？無打到miss左係咪就唔洗玩

努力生活

take care

限左3個時間，d卷可以儲到今季完前用(下季無得用)

yes, 每粒星個量都唔同

我有綠達一於試試巴打嘅講法

基本上一日開3次
8-10pm
4-6am
10am-12pm

姑姐會係天上保佑你陪住你
Tate care

抽蛋橫向mode，好正，睇戲一樣

頂住呀巴打

睇完套戲，重玩番，而家應該點組?

升lv先 紫紅波 憤怒達 主角

升埋魔童

PvP d 人點解咁鐘意投降？
係咪投降有得輸一半？

pvp game 總有人要認技術差

唔係上面邊有咁多連勝

有時冇時間玩派1 lv 你又有分 大家又有任務書

打世界賽3場都俾人估中RR，已經冷靜救返2場

LBR其實係咪冇任何獎賞?

不會發動加成角色的效果係指咩？
Z能力？

有
Win一場100石
完晒先派

呢啲

慢咗

Thx

一場都未打，有無咩組隊推介？

1. 紫紅撒亞人劇場版
紫大波+紅大波+生果佬+紫3悟+[桃白白/悟空阿哥]+[17/單手悟/憤怒達]

主力2大波加生果佬，對面有渣馬可以出3悟。對要冇黃紅大波可以換憤怒達出

2. 未來渣馬隊
單手飯+小舞+渣馬斯+變身杜+[是但2隻buff未來/混血/再生]

3. 女女
小舞+[比迪麗+藍西包]/[紫八婆+女大波 ]

有剩位bench莊子、黃18、蜜蜂包、綠18、芝芝是但。不過黃綠18都唔夠力上場，莊子因為2射卡唔推薦出。芝芝可以睇下對手有冇孫一族出

終於全星scream ex5
原來神之氣有加成，超58藍屬都唔夠神悟扣得多

官方對斷線撚嘅處理

20石中埋比達

巴達克勁唔勁？

勁！超西隊膽恭喜

廿石又中紫布
抽到變4星
搞到想抽埋上5星

一衝動逆就會del game

Go go broly

一個天使一個魔鬼
草左萬6石 唔可以未見到超藍就化為烏有
但好多隻角都卡左4星
紫布 界悟 35 凱露
呢幾隻都係差一隻就上5星
上左5星去組隊真係另一個世界

你都幾好運

小號連續兩日20石同一個pool中sp
琴日紅毛達 今日排骨飯

唔係點引你抽

告佢啦

第一次聽有d咁既野
你係咪用RR 打中左 但未死呀

公告都寫外掛神仙大戰

如果冇撞卡係ko返生又真係好鬼喎

唔係呀，我RR打中佢紅波，死左隻紅毛達。
我再RR打佢紫波（我100%肯定係紫波，睇住佢車埋牆血歸0），點知佢紫波仲生勾勾，紅波icon就黑左

用呢隊打紅達勁到呢

可能新野無限血

正 今日撞到2場傻仔輕鬆3連

世界賽遇上好L勁的日本人，贏1輸2了
昨天贏3

睇黎留卷係明智抉擇

好友對戰都可以簡7星
練陣幾好

我琴日win2 lose1

今日連勝3場

好明顯今日果3個都係新手

希望唔好遇到未來隊

未來隊真係好撚難搞加埋高手操作真係打撚死人

lose個兩場都係未來隊

無小舞就一切好辦

暫時3戰3勝

昨天的我也是

2勝1敗

新手，想請教係咪最好刷出SP先開局
定EX都夠

刷到紫大波先開

sp 紫大波

有冇人覺個西都背景好花

呢個點先解到
隻那霸打淨20%就完 我殺唔到佢
做唔到rising ko

半血開RR

Rising 打培植人

今次咩事過左一日已經排名外

想問下今日冇玩到係咪聽日都會有三張送？

咁慢慢刷吓先

唔打得唔得架？新手唔夠打

打啦，贏有100石，輸左冇所謂

100石

淨玩全7星都爽啦

咁打唔到了冇7星人

喺嗰個mode全部角自動變7星 2000LV 靈魂全開

係咪好似有限時段開放？

岩岩玩番，應該組邊6隻好

紫波紫比達紅波升2000 膽來

應該玩日版定國際版？
邊隻更新得快d？

一9樣

完全唔夠打

求70秒攻略

官方又有新搞作

送3張70%EX券都開個event搞，真係好尷尬

想問下刷紅布果d 超級靈魂打邊關好？ 味過到ex4 normal 準備打

無錯，如果唔中咪證明無人玩

中必中sp仲好啦

賺咁多都咁鳩姑寒，真係肉鳩酸

想問下點樣組先打到昇龍衝擊250萬？
宜家用緊呢隊

剋屬，只出兩個人打，送一個人去死，另一個殘血先開rr

推

是但搵個去死就得？ 而家呢隊咁係唔係藍布羅利會大力過紫布？

2500

全部用頭2隻

2700 同 2800 用3隻連死佢都得

2800 最易，打佢一條血走

再用m 達開必殺再自爆就gg

Thank 打到la 🤤

m達得4星，我試過自爆都唔扣得幾多血

謝黑蚊蚊，save低先
點解只出兩隻？大波好痛又多血，夠頂？

刷極都冇紫大波
咁樣開唔開得局

我自己咁組，同你差唔多，過到關但衝唔到秒數

繼續刷吧

Thx bro 開得了

想問下 岩岩開始玩 係咪主要都係玩爆哂story mode先？有咩要注意？

睇黎套戲影響幾大
呢個post好多新面孔

套戲未做一黎賣legends廣告喎

好似連續兩次tim

岩岩抽到隻神悟空 夾唔夾到紫布羅利？

搞咩 隻驚次次入都要down 58mb

有冇話可以點組？超西隊要點砌？

鬼佬網站, 可以參考下人地點組隊

你仲少角,其實再慢慢儲下先諗都得.
總之SP都慢慢升晒上2000LV先(唔好滿498%先,純升到2000), 再睇下抽到乜先

你出3隻昇龍唔夠痛

你用hero 隊同ex 隊果關難度係低d

有時向後移回閃隻大波唔會打你

你m 達冇5星就出2隻 打左一條血走 自爆再昇龍就得

我反而hero個關全星唔到

古拉隊脆到...

等金菲拯救
小號有5星藍古 惡譜唯一可以砌隊大號無既隊

無祖先? 雖然祖先個HP%有D低.
古拉可以用大波EVENT娤 "騙人的吧..." +雙防HP
菲利有菲利EVENT "喝啊啊啊...啊啊...!!" +雙防HP

邪惡系譜同女女都係高輸出系, 比起大波/再生係少血D,但又未到好脆掛

我仲keep住用古拉隊打pvp
幾大力用穩定

等金菲利同金屬古拉

有二千石又痕想追神達，但個pool我8千石得隻紫波...

呢個pool 係幾正，我萬五石都未上5星紫波

好驚為咗幾秒快感又射曬落海

我都忍得好辛苦，你睇我揸住堆垃圾都忍到手，希望你忍得到
而家清緊主線，清埋應該上到2萬石，目標係超藍合約

差d輸連食5粒有龍珠既生果開rr

隻驚係咪得抽卡黎升星？
兩隻三星悟空好似廢廢地

頂住啊 頂盡兩星期就有新pool出

本身廢 就算升星都唔勁

未來隊打未來隊打到夠鐘
明明我一隻都無死

我就想要呢啲鼓勵，我哋一齊忍住！忍一時風平浪靜！忍到318

忍呀忍呀！

仲之忍到到出超藍加油，忍左咁耐唔差在忍埋佢

多左新入坑巴打，有冇人想加好友打下LBR mode練下？

巴打+左你

已同意

已add

我打

多左新入坑巴打，有冇人想加好友打下LBR mode練下？
wywbay6

added

唔同名認唔到人

搵唔到 係咪打錯

wywbayd6

me 岩岩諗出黎試隊

f5csuzd3

加左 zim 巴

wywbay6d

ID:TraviS仔

可以友賽

巴打用神達用得好好， 2、3下十字協防都中左你

估唔到未來小杜7星咁抽得

前衝真係連到不行，幾乎直接連死一隻

因為你打死左單手飯，我都估唔到一個5下combo打到你渣馬成條血。

求加

黎緊打真軍都係用番未來/紫紅 比較穩

佢隻札馬真係好煩

紫紅隊太屈了 應該好多人用

加了

有個不死擋RR，已經好好多

我估到時世界賽d隊都係紫紅/再生/未來 3種渣馬斯其中之一多
女女同邪惡隊冇heal同頂唔到RR差好遠

未來隊除左渣馬呢個煩膠 有小舞儲昇龍快好多
我同你果場 你有第二次rr 我先得兩定三粒珠

小舞識用真係好屈，射卡低cost，加抽卡speed，彈出彈入又係咁回氣，勁快可以星龍。
好記得我試過女女隊小舞開場，25秒(西包buff)内有昇龍，比迪麗一下昇死左近滿血紅大波
但z能力先最on9，7星加25%HP

咕狗巴擇日再戰

LBR其間希望可以多d同一眾連登巴打練多d。

不過我缺唔少角色(冇渣馬、綠達冇得食RR)，暫時得3、4種隊可以玩

唔知PVP有乜要維修？

咕巴，打唔打？

巴打點解可以單點破到我RR bait，我按慢左拳卡？

係，個下你miss

btw，你反應好快，好勁

無啦，大把人快過我，不過唔識前衝爆氣，好蝕抵

宜家應該點組？ 仲駛唔駛抽野？ 係唔係要狂打紅布關？

無錯，升佢上6星
紫紅波+神比做主力，你差隊員buff 佢地

D 超靈魂打極都唔掉 打咩關好d ?

我仲慘，連射卡前衝側滑都有時會甩

不過老實講前衝爆氣令對手好q燥。
前衝側滑被打個人動畫係未企直晒就被人繼續連，所以知道未完。
前衝爆氣個人會企直左，好似完左動畫(可以左右搖到少少camera)，但其實仲未郁得，個感覺好差。

上呢個網，有教你邊關跌得多機率

想問點樣解上面果兩樣任務？

1.活動->強化->獎勵戰鬥XXX
2.打PVP或者 活動->劇情

打左都解唔到 唔知點解

打錢關一次

而家LBR仲有冇斷線人?

冇遇過

新手想問如紅毛悟達 同紫波有無得共存 同埋可以點組

搭單問埋：
LBRX 係咩
解放率60/61仲有一格係邊到

求各位巴打賜教

角色太少，好難組隊，可以用紅大波換紅毛悟，但係得返4日可能升唔切

LBR係世界大賽，會自動幫你成隊變7星2000lv，打贏一場有100石

60/61係中間嗰格解放lv上限，暫時2000lv最高

今個月第3次20石 睇黎今個月幾好運
等18號黎個大獎

潛飯勁唔勁

必中sp 劵中左超3悟空勁唔勁？

20石中大波....

不過...

係藍大波

連續兩日20石中柒達
我想中神達

小小小號連續第三日全HE
咁低Rank都唔出SP俾我笨大正仆街

前幾日主號小號中到嘭嘭聲

可能運氣用哂

最後20石出hero

唔知黎緊318會出咩

聽日神達仲有20石

V jump好似未有預告好想知剩係得笨大職員先知，班仆街又唔放啲風出黎，成日收收埋埋

希望係超藍啦

thx ching

多謝黑蚊蚊指教，終於全星了
另外，原來m達自爆完死咗，之後用s/l大法係會當冇事發生過
當冇自爆過，大波回返血而主技同自爆卡又當用咗

紅大波係咪一定要打活動劇情先有得突破lv?
新玩打得好慢

組隊建議，換神悟做紅大波，紫達換做排骨飯

係，一定要打rising battle先可以升星
新手唔夠hero, extreme角會好難過到

係咪我有啲咩set錯咗？
點解入親都要down58mb

打著D死LAG狗就係好火

點解有D人可以閃得咁快?我岩岩出手佢已經閃左

vjump多數出下個月頭既超時空pool，多數好少出熱門角

對手斷線...無效

一鋪俾人估中2次RR，我頂

12輸2場

有冇全部下載

你聽日可以拎返張券再打

打咗五場，輸兩場，都係輸比有札馬嘅隊
真係唔識點用紫隊破札馬
再生加惡布又係痴線

快d搵有渣馬斯隊巴打練下

大家打成點？？

我屌，最後兩秒啱啱好打赢佢即刻走場當斷線，連report都無得report,好嬲

有一場係斷線撚

屌你明明贏既, 最後一下斷線, 當無打過無分加, 屌咩

我啱啱都係咁，遇到個就輸就斷線嘅撚樣！但好似無扣到我張卷！

紫波札馬生果佬真係好穩！

有無巴打打友賽練下

wywbay6d

暫時打咗6場未輸過，好彩遇到新手同中等玩家
見多咗新人入黎都算幾開心
如果有時間可以友誼比賽下
pu28p4ud

加左

屌我都係

Thx bro 搞掂

429cfqdh
我又留下先

利申：廢嘅 唔識前衝側滑同爆氣
希望有巴打教下

大家點睇下一隻預告究竟幅圖暗示邊隻

場場稱讚人同狂修練 咁就見到

似父子龜波

依家應該升咩好
抽卡升星？

升黃屬排骨飯，打活動攞石，儲石等3月18，主線慢慢打都未遲，因為冇限時間

如果父子龜波應該悟飯出究極卡悟空就會出現一齊出龜波氣功想J死人咩

應該3月18會出父子龜波

9成似

又真係幾似喎 混血隊要復活

咁巴打你儲嘅石係咪all in?

隻悟飯出黃色 屌打紫隊

又出番斯路篇
仲諗住今次終於有布歐 比古

我覺得可能係送裝備
同上次送3個z裝一樣

呢隻都未算最鍾意，應該唔會all in抽

比古可能留番1週年先出
好似dk咁 1週年前出左比古先，到1週年先出格比，dbl就掉番轉

而我最鍾意既悟飯已經出左

唔係咁大整蠱

可能係悟飯專用裝 依家隻潛飯無咩打攻裝，d混血裝大部份都係加射攻

個帳一直只抽石冇打而家想玩返

個box有咩係有用 值得升 比啲建議thx

夜藍巴係咪指呢隻？

如果冇紫布建議重刷

認真
掉左佢
刷過個有紫大波既先再玩

個pool仲有1日俾你刷，你考慮下刷紫大波返黎先開局

呢張圖個pool最update👇🏻

終於升完

父子龜波

琴日20石中完神5
今日又中神比達 兩隻都三星

係咪最好中紫布先開局 中究極悟飯開唔開得

Yes 咁多隻飯最愛潛飯形態

巴打你個帳超好運
我4個帳全he

都得 只係紫波首選
以佢既能力仲可以有排玩，個人認為暫時未有任何角色超越到佢，得番佢1隻既時候 隨時可以以1敵3

沒再最強只有更強

新手係有光環既

佢點1隻擋3隻rising?

點解呢到都見到牛佬

開驚開始玩
玩到綠悟棄左

琴日撞到斷線撚嗰場冇補券嘅？

刷靈魂刷到嘔 終於升到隻紅布 唔知夠唔夠時間升星 宜家咁組隊仲有無咩可以改善下 新手唔係好識

我有朋友仲好運

有冇巴打有小號唔玩比我

神運

最後廿石都係得EX

me too

紅波等下次復刻先齊到星，依家睇下升唔升到2星先
Ex拿迪斯幾星？如果有3星可以上場buff血
主線打哂第1章normal同hard+第2章normal可以升主角上3星
比我組會紫紅波 紅毛達 ex藍悟 主角 拿迪
主力用前3隻上場打，後面3隻做buff

有拿迪斯 但低lv 怕唔怕？

睇到上面有巴打求健檢 醒起我帳都淨係抽石

有冇好心巴打幫手睇下有咩係值得升

用嚟buff血用

我開頭見有布羅利先玩 所以咩角色勁都無睇就all in 布羅利pool 😂

係後面做buff 係唔係低lv 都唔影響？

冇錯 你唔會用佢出場

Thank 宜家升下d hero 角先

紫紅波 主角 紅毛達 排骨可以升
組隊打pvp跟上面位巴打組就得

紫紅波係指？

紫波+紅波(第二行最右兩隻)

紫波終於都中埋5星，喊出黎

桃白白索性轉用拿迪，咁紅屬兩隻都食到加血buff

恭喜

仆街場場斷線撚

對7星再生隊打到time out
雙輸

其實如果唔係出超藍嘅話
係咪可以唔洗留石？
我有3500石 我想抽十抽
好想搏下中紫大波
同時我都好鍾意父子波

今日洗多4000石都唔中

如果係step up就建議抽左先，新手係前期好需要角色，唔係好易kick住自己(自己玩小號既經歷 前期無角好難玩)
無理由無了期咁等超藍，睇個勢都未肯出住

暫時戰績
琴日比人斷線仲未收到補券

點樣可以我出完拳人地閃我跟住仲可以閃返人架?

係咪對手閃完再換人閃?

好彩我無真係最後一日先清卷 頭先9點開始打 都唔夠時間打哂
有時load好耐先有一場，遇到斷線又hold一場
兩個號都係第二日開始儲，大號打左2場 贏2場
小號打左7場 贏6場 (遇到真正高手 跟唔上佢節奏，佢分數係15500)

點樣可以我出完拳人地閃我跟住我仲可以閃返人架?
打少左個我
我係想問我自己最終點樣閃返人..

我10/14，比想像中好彩。本身目標都係諗住賺1000石，已經達標。

今日無乜態，打RANK係咁輸，好在LBR仲可以4/6

同埋我一出波對方就閃左,係咪代表我慢左?

隻驚系統有前段同後段隱藏時間
例如雙方係遠距離位罝，
我出拳卡到近距離位罝 對面閃，呢個情況已經係後段隱藏時間，所以對方閃完即出卡 自己可以即閃
我出拳卡由遠距離至中距離位罝 對面閃，呢個情況仲係前段隱藏時間，對方即出卡 自己係閃唔到

如果人地未閃過，佢閃到你出波係正常反應
迴避黎講，慢係講緊人出招，你閃唔到。
進攻既慢，係講緊你連唔到combo。
當然去到高階打法，根本就係呃人出招者勝

出波意思係波卡定單波
如果單波係可以即閃
而波卡同樣跟拳卡一樣原理，主要睇第一個波去到邊就知隱藏時間係前定後段
雙方企係遠距離位罝，
我出波卡 第一個波去到中距離至近距離位罝，對面閃即出卡 自己夠時間用波卡取消即閃，呢個情況屬於後段
我出波卡 第一個波到遠距離/未出現(即係角色仲做緊出波姿勢)，對方已閃即出卡 自己會趕唔切波卡取消，呢個情況屬於前段

WA 好深...
BTW 唔該哂

即係對方要好遲閃左,我先可以取消波卡啦....
之前仲以為係我疾

雖然官方無確定，但以我玩咁耐既經驗黎睇，佢個系統係咁計
所以點解話亂咁出卡會易輸，因為對方捉到你套路 你比佢跟住個節奏行又點會贏

係 不過好少情況發生係前段時間，除非你禁波卡既同時 對面亦一齊閃
一般玩家都係見到你真係出波卡先會閃，佢"由諗到做"呢段時間，個波都已經到遠距離位罝可以波卡取消

高手呀

終於清晒d任務燒體嘅任務

都係玩咁耐經驗之談
依家收左山 入到頭萬名夠過癮就算
除非佢會改獎勵，淨係得m1 m2卷多幾張唔夠吸引去刷高排名分

我覺得好似多咗人組隊留兩隻黃色角，搞到紫紅隊有壓力

新手 首抽邊隻好

紫波

格比達呢？

格比達唔夠紫波勁，一定要抽紫波先

重有3小時刷紫波

LBR 對面斷線我卷照扣左

上淘寶買初始帳係咪好啲

可以 一開波多sp用 唔會kick住自己

剛新手入坑，三十抽中布洛利

小號20石中潛飯

有無興趣棄完game 早2日又屎忽痕玩返

玩左5日抽到排骨飯，神比達，藍布，係咪都可以玩落去抽到最後都無紫布⋯⋯

有冇巴打可以教埋我點樣組隊

玩左3日，抽到呢d，我應該升邊隻點樣姐
剩返1000石抽邊部機好？

無大波抽之後應該抽邊部好 ？

留石先
睇下黎緊會出咩

你而家唔夠隊員
你而家最齊係玩撒亞人隊
揀3隻撒亞人
可以帶ex拿迪斯，悟空同主角buff

儲石先 最勁嘅紫波pool已經完左
記得每日login拎必中卷
夠7日就可以抽必中sp

咁我d人物要練邊幾隻好？
我有無邊隻好野？
定全部垃圾？

黎緊應該出父子龜波

溫提。

利申：未買

愈睇愈似裝備

舊果D pvp裝有邊個係值得用D章黎換？

俾你咁講一講又真係好似

但3月18係撤亞人日，斷估都會出啲好野引人課金

啱啱新手玩我想問係咪可以開局

有紫波就開得

想問活動隻紅布
靈魂d料打邊關跌最多？
新手玩左幾日 想盡升佢
定突破到佢上2000lv 就夠用？

兩隻大波蓮

希望出超藍，再送哩隻裝備

完左紫波pool先問既
老實講 建議重刷，如果想心急玩就刷隻潛飯開波，唔心急可以等18號出新pool再入坑

仲有d錢點賺快d?好唔阿洗

冒險/打刷錢關

刷錢關係？

20石中超2達
另外主線都清晒，可以儲吓錢同魂

獎勵戰鬥個度

Thx bro

金色嗰隻培植人

屌你老母都on9
連續兩場對面就輸斷線 變左我冇得打

原來巴哈都有一堆 姐係官方根本唔會分到邊一邊係惡意斷線 屌 嬲

點解有時用
射卡+前滑取消+點擊攻擊 對面避射卡之後我會普攻空氣

痴線，搵咗10分鐘係無對手

唉屌 手殘禁錯rr落隻殘血未復活扎馬 即刻投降

最後成績：13/18+2場斷線撚。

今日有2場lag撚都比我打爆左。有隊仲要係渣那+綠達+紫大波lag撚都比我耐心打爆左
證明lag人但自己柒都係無撚用

取消左個人要對返正先可以開始打，太快會miss。

無計。所以唔可以留卷最後打。最後一日比人斷線ban d 卷就gg

屌 好撚燥
個世界大賽都戇鳩鳩
明知果場贏硬
只要對面斷線
就當你冇打過比返張卷你
咁點撚樣打

正如當初pvp咁，最初既pvp版本真係比人屌到燥
一斷線當呢場無發生過，我都想知點解個時仲可以打上14000幾分

今日三場輸兩場
好多人開始留雙黃入隊，紫紅隊冇札馬好有壓力

明明寫張券當冇用過，唔知笨大點搞

其實無札馬係無得玩紫紅隊，容錯率太低

冇左班斷線撚真係可以輸小5場
今日原本可以贏晒3場
贏硬果兩場打到最尾對面斷線
之後再打過又比對面連續兩場估中rising
最尾搞到輸2贏1
玩到勁撚燥

Btw 19場先見到1隻斷線狗，都算係咁

上到高分比較少見斷線狗

算啦，反正都只係為攞石，聽日最後一日，加油

拎到1千石以上其實都滿足

14000

係，其實低分7頭先多斷線。我2場斷線都係9000分d 7人。

但高分會有lag撚仲燥

聽日應該無卷派，但仲有slot打，全部係18張。所以今日打晒應該就完左

唉 都係上黎屌下
難得隻game做到咁有技術性 又唔易悶
但衰係斷線當冇打過咁低級嘅問題
真係好趕客好冇引

我仲撚嬲 連續兩場對面斷線
但ban 9埋我 打都冇得打

好在你無最開頭玩 如果唔係你應該會棄驚

等佢慢慢改善，
好似開頭pvp咁，改到依家其實好滿意

我分分鐘GG 聽晚可能有野做
贏得果6場

win12 場

收貨了

正式嚟講13號中午12點先完

ios一出果陣都有玩
第一次首抽就抽到藍色布羅利
但down錯日版睇唔明啲任務條件
All in 左紅色杜拉格斯都唔中就棄左
後黎出超3果陣開過個港版ac
仲要抽中晒3隻 先再玩返

未有step up個時係好伏 連999都無真係抽死人

唉 盡打啦 佢ban 我到聽日兩點
姐係只可打聽晚20:00~22:00
加後日朝早 番工入廁所打一兩鋪

咁樣得唔得，巴打？

暫時除左紫紅隊外，玩其他兩色隊好蝕，而且你隻藍屬一定要勁，藍波已經過去式 唔會有人用

慘⋯抽極都無紫波，都唔知點玩落去了

加一一

打主線儲石等3月18

夜藍巴想問下衝前普攻完個硬直有冇得cut嫁
通常你衝前普攻完之後會點處理？
普攻完 硬直 再出卡對面實閃到
硬直果陣對面攻過黎都避唔到
你普攻完多數會點做

升紫波，儲石

想問下其實3月18係咩日子？

撒亞人日

318日文可以讀成撒亞 所以係撒亞日

希望會出超藍啦

官方：
【任務全數達成！】
全球任務已全部達成了！
恭喜各位玩家！所有的報酬將於日後贈送！
另外，隱藏圖片中發動父子龜派氣功的孫悟飯將……！唔出俾你地

各位巴打 打世界賽果陣 最高見過幾多分

係咪即係仲有一日打埋呢五張？今日唔會再派卷？

其實打果時 我閃完對面d 招之後我出波/拳 佢又可以閃到 咁其實閃完對面d 技應該用咩卡最好 ?

會唔會係同父子龜波同一個pool一齊出呢隻點睇都係柱，通常大獎會係最遲upload條片上官網，分分鐘係究極卡父子龜波

對面一定會側滑 你咪等佢側滑左一半果陣先出招

放工去OK入$1500，無懸念

100%攻 秒殺究極技

仲有超2 斯路

睇黎係再生隊復活
出多兩隻強力再生角（史拉格同完美斯）
應該聽日出pool，咁318可能無左件事

父子飯應該係射擊type，上次個隻打擊 同埋配合潛飯加射攻buff
有抗剋屬能力 又係強力角

但混血隊都係
無乜用
諗下呢加出返隻細杜 悟天
比人打幾下就殘血
點buff都無用

加上又要配隻悟空先勁

但我應該會抽型到喊

一定又整5星Z能力先加孫一族

正到冇朋友
有父子波加Legendary finish，實抽爆

經典畫面必抽

睇下係咪綠色先

冇錯，咁經典，一定要抽

屌 型撚到

我情緒好撚高漲

CLS

唔知幾時出

睇下係咪得呢3隻抽，同埋睇下咩pool
如果係得呢3隻同rising pool應該唔柯煙

打晒丁了

依家公佈，多數星期三有

夜藍巴有冇興趣

legendary finish

睇個勢可能係step up pool，畢竟咁耐冇出step up

即係聽日

要睇埋有咩能力先

講真，我覺得似rising legends多

非step up既話我都會睇定D
混血隊始終未有出頭天 如果buff 孫一族就好

都係嗰句
睇下有無愛

有呀！愛死呢隻

我既愛飯已經出左

我都係 最愛呢隻飯

招大技

隻斯路個身有電光應該係完美版

Super Perfect Cell

咁大獎係父子龜波定完美版斯路但通常大獎條片會擺到最後，唔通父子龜波都係柱大獎先係完美斯路

有了大家快睇

隻斯路仲型...

整得都唔錯，但都係鍾意父子龜波

如果中哂父子龜波同斯路就好

拿拿臨去OK入錢先

型到痴線wo

咁遲下實有 legends finish 全地球元氣彈 悟空

卡比巴直情係囊中物冇上限課金王

我都去左

今日無pvp券

撒旦

今日派2張能源券，聽日先有必中券

Total得18張. 尋日就派完左嫁啦

睇錯sor,我發雞

會唔會聽日維護卡池

仲未有公告

如果聽日冇可能要等到3月18先出

笨大通常出完預告都好快維護

但今次出完預告又冇講幾時維護好心急

係囉等唔切喇
我都好心急

已經睇左悟飯段片好多次

嘩！不得了，但點解唔見悟飯，唔通好似比路斯咁要用必中券先中到

仆佢個街真係

step up pool又返黎大家身邊

我要悟飯呀屌你

仲難中過rising legends pool

正 完美斯路黃色可以換走笛子大魔王

機會。。。。

好想中悟飯，悟飯張卡一定好靚

4100石有兩次機會

笨大正仆街

Step up pool即係點？

條撚準備

睇個勢呢個pool伏味濃，但應該會試1round睇下佢咩料，明知係伏都

3月27又再renew返個初次，未課既趕快課

回顧返上次元氣悟，我想上五星，抽咗8200石，結果元氣悟三星，破壞神4星...

即係類似咁，保底必中券先有機會出悟飯，4100石1round7個step會有2張保底必中券

界悟先啱

聽日就有
即係318又一個pool

佢老味仆街笨大，我用呢3個AC同佢死過
主號

小號

小小號

屌你老母 笨大

318未必有pool出，因為聽日呢個pool個名寫住 The Birth of Perfect Cell

咁突然既

等睇卡比巴upload悟飯張卡上黎

咁兩者有咩關係？

可能係你up比我睇呢

可以冇關係，我鳩嗡下

我都想中，但你冇上限真心葡萄卡比巴

啲石淨係夠抽1round

買完先見到悟飯要靠必中卷

屌你老母臭閪 step up不但止重要玩必中

笨大今次賺到笑…
希望唔好pk到set低父子飯個中獎率

佢老母根據以往step up入面好似會落哂所有SP入去俾你抽
換句說話入面應該總共有69隻SP，未計新出嗰2隻SP，認真惡搞

伏

睇怕以後超藍合體都會用同樣方式既pool去坑鳩大家嘅錢

可能你中呢

上次係落legend rising果堆
無落超時空
所以都伏唔晒

原來都有一半超時空
自膠

唔會既
Movie part 3 出掛

不過睇返之前step up pool 新個幾隻角色佢會up到上1%，舊SP就0.0445%，所以嚴格黎講衰唔哂既，起碼都會中到新SP角

上次個卷pool參考下
雖然我上次唔中神貓

我中過一次神貓

btw大家加油

希望每位巴打都中啦

Feel到極限

承你貴言

祝大家好運

睇黎大家都好有決心

聽日等大家好消息

聽日先入錢 岩岩發現ac差唔多用哂

呢位巴打狼死

眨下眼就會射曬落海

我無課所以只好刷多幾個ac去博

大家一齊去搵搵何老師

笨大又發過豬頭
聽日出完父子波吸石，之後再出超藍課到你破產

計過條數，下一次超時空pool正路係4月3號(超時空10係4月8號完，通常完之前幾日會出下一屆)
聽日出左新pool，仲有兩個星期空檔先出下屆超時空，當佢有一星期係吉左唔出任何pool，即係仲有一星期有機會出新pool，當然唔排除佢又出復刻pool

潛飯值唔值得升爆？

仆街無留意時間 剩番4秒先知
條友得番1血，連兩下波卡都係抵消，打到夠鐘
最後14000分，又小100石

lv無所謂 星數就可以唔追

嬲得濟即刻檢舉佢拖延時間

最後成績 贏17場
輸左一場比個高手日本仔
但d 斷線撚搞到我total 打左23場 每次準備輸就斷
真心嬲

其實星數多少會影響到角色啲技能之外 仲有冇其他用途？

17000

幾時有新活動架?
想抽野呀
有冇資料網可以睇?

聽日有野抽

會唔會有份去世界賽

有咩野抽?

雙星數影響6圍能力(每升1次+總數值5%)
單星數影響z能力

實冇啦 youtube 睇好幾個都18全勝
有石就夠了

博咩野?

可以follow官方fb

而家先出到斯魯篇, 咁幾時先有吉蓮抽.....
仲有斷手飯係咪要綁死一隻悟空?

佢跳住黎出，紫波都爬過吉蓮頭出左

紫波因為劇場版出咁一定要搶閘
真心最想要吉蓮, 因為太型

Thanks

咁你有排等，連希特都未出
希特仲型棍

小號仲高分過大號

聽日係唔係all in d 石？

如果佢聽日個pool有埋ex瘦布歐
我真係會all in

我都係岩岩玩所以唔知留唔留石等其他好

岩岩玩
Step up可以玩一兩輪
反正有保底唔會乜都無
一個唔覺意中埋悟飯就不得了

因為唔知隊野岩唔岩入悟飯

正路就唔岩你依家呢隊
睇個款父子飯應該buff混血+孫一族
不過都建議抽 可以博中其他sp/中紫波升星

應該有掛 等睇你柯煙
我大號應該會抽 己經諗好我隊孫一族
小號pass 上次柯煙左紅毛達要回氣

咁抽小小😂 thx

提提大家，
2100=半round(有1張必中卷)
4100=1round(有2張必中卷)

我都砌梗，暫時咁

Finalize

lbr係咪聽日派彩？有千一石幫補下

應該係

最後一句

依家嘅表情

諗住主打紅隊 如果出哂3隻紅屬，盡量搵35擋rr用完即棄
混血隊純粹j下出哂3隻飯

3隻飯你小心比迪麗

新手表示用黃隊打pvp打到想死，無奈黃隊最多sp最齊人

點解你地有20場23場咁多 我加埋先得18場

對面斷線都計遊戲數 只係唔扣卷

過左聽日就會多角用

仲係少年期既悟飯表示:識你老鼠

你冇見到斷線L

真係好似冇

新手玩左三日求指點

隻布洛尼我用哂d料黎強化

隻比達升唔升得過？入面仲有好多未強化

藍色布洛尼冇用

初時新玩無留意，以為得一款，玩玩下爬文先知有隻仲勁

EX有咩特別？
點解會想要？
唔係SP勁d咩？

屌 個個玩幾日就抽到咁多好野
我玩左5日無隻勁

其實日版同國際版係咪真係冇分別？

仲有好多張未用，無時間打，個分停左係10500

有啲情況ex有sp實力 好似純惡布咁，連到技開主動車一招必殺秒人

無 共通ser，除左引繼ac外

萬眾期待好撚想要

張卡靚撚到！我決定2萬2石all in博一博

條撚準備咗好耐，希望兩點準時有得射落海

整多張完美斯路俾大家J

頂，隻超娜美星人根本就係再生隊比迪麗。再生勁到咁，打條毛咩

btw，出隻EX杜40%對再生打攻做乜9啊，點抽得中入未來隊啊屌

嘩
靚到好似以前d閃中閃咁
就算唔勁都要抽

放心！卡比巴你一定中，好心急想快d2點

痴線，綠貓專用裝。笨大都知佢太廢，另類buff

三星就有孫氏

中1隻已經難如果我中到1隻都滿足

殊死戰真相
唔通新主線有裝跌？
肯加位未呀仆街

唔知係咪悟空仔傳說之路

似係復刻杜拉

唔係wo
傳說之路好似唔係計lv架wo

咁應該係杜拉

呢一個係關人哋定關我事

Both
你斷或人地斷都會計晒

屌佢老母

我頂 仲有兩張券未打到

我就奇怪我自己冇斷過

一個電話打黎，斷咗線
入返去已經bam咗我

btw 係咪一陣兩點出悟飯

係呀
Are u ready??

我得好少石

夠唔夠抽1round 4100石

而家3600
我都好想好似巴打咁儲到咁多

準備好課金

去左ok課一千
各位巴打 今日最後一日10%回贈

我打算用呢個帳抽，因為呢個帳啲SP太廢，希望抽到1隻父子龜波

唔知點解我入唔到game 卡住左係loading到

3600課少少課到4100抽1個round博下，不過可能你3600石已中到悟飯

新卡啲畫面風格好似有唔同 靚咁多

靚到喊，但對上個張紫達好核突

超時空同限定pool既分別

限定卡真係無得頂

諗緊塞唔塞番隻紫35入隊 feel到之後會好多再生隊出沒

有冇人知咩事 卡左係到

一早要啦
打扎馬都好

扎馬真係現時最煩既角，有時rr又唔想用落佢度

睇黎之後打再生隊都幾煩，扎馬有不死之身，黃斯有協防救出
Rr叫我用定唔用好

你之前有冇引繼落google或者fb？如果有你試下del game再download過再引繼返睇下得唔得

一round 4100石咩意思?
必中悟飯?

嘩屌，閃中閃中閃

想知大家會唔會追到有為止

不得了，痾煙

都唔知刷幾多次先出到z

其實巴打你係點儲？

清主線同活動任務

依家嘅心情就好似細個扭卡咁，死到要扭到閃中閃中閃

會

目標上3星

左刷首抽嗰1千石之外，我啲石由開game到而家都未用石抽過十連，所以咪儲到咁多，你眼見我嗰啲SP都係M2券、M1券、必中券、20石、初始帳派嘅必中券抽返黎，所以大部分都係廢SP，但起碼都夠打下活動同主線攞下石

我宣佈卡比巴係我地連登激戰傳說課長

課長午安

抽4100石會發生咩事？

有必中sp既卷
用卷先有機會中悟飯

有兩次機會比你抽父子丼

其實我都仲未清哂主線任，但估計清埋都上唔到3萬石

[img]
加左張悟字轉蛋卷，唔知抽咩呢

有2張保底必中券，得呢2張券先有機會出到父子龜波

笨大愈搞愈多野遲早你呢幅圖全個畫面都係券

似乎新rising battle會係斯路遊戲

張嘢叫悟空everyday

我初時都咁諗
但最後一關又出殊死戰真相個裝
裝斯路咩事
雖然可以無關係

佢寫住悟空every day，但唔係應該寫悟空event day咩

仲有1個鐘，條撚準備

返緊工，放工先有得射落海
祝你地一抽入魂
準備搵1001開新貼

殊死戰真相會唔會係斯路用時光機捉哂d勁人黎拎佢地數據細胞

斯路又係救出

我都祝各巴打一抽入魂

番梗工
2點照抽

準備開新po

一定要一次過抽曬先得?
分開抽得唔得?

開左了Dragon ball legends (22) 父子龜波強勢參戰

抽2100石有一張，再抽2000有第二張，可以無抽循環

逐個step抽都得，通常抽到第4個step會有第一張必中券俾你，嗰陣已經射左2100石

幅圖係之前舊pool，你可以參考下

應該係依個活動送悟卷
有機免費中悟飯

抽到有為止

我都想

下！免費中悟飯

Sor
悟卷應該係依幾條垃圾先岩

唔係最廢嘅都唔送俾你

真係垃撚圾，尤其病悟，垃圾中既垃圾

就1001，到時大家稍移玉步去(22)
Dragon ball legends (22) 父子龜波強勢參戰

推埋po